{"id":49,"date":"2019-02-24T02:44:18","date_gmt":"2019-02-24T01:44:18","guid":{"rendered":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/?page_id=49"},"modified":"2024-05-27T11:42:08","modified_gmt":"2024-05-27T09:42:08","slug":"nous-trouver","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/nous-trouver\/","title":{"rendered":"Trouver le g\u00eete"},"content":{"rendered":"\n<p>Situ\u00e9  au lieu dit <strong>\u00ab\u00a0La Roche\u00a0\u00bb \u00e0 Beaufay 72110<\/strong> dans la Sarthe, le g\u00eete est \u00e0 25minutes du Mans<\/p>\n\n\n\n<figure><iframe loading=\"lazy\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m14!1m12!1m3!1d3764.786789903163!2d0.3934757433095347!3d48.14675644254676!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!5e0!3m2!1sfr!2sfr!4v1532297345702\" allowfullscreen=\"\" width=\"400\" height=\"400\"><\/iframe><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Via GoogleMap : <\/p>\n\n\n\n<p><a href=\"https:\/\/maps.app.goo.gl\/NcyErT1PyTdQqjuc6\">https:\/\/maps.app.goo.gl\/NcyErT1PyTdQqjuc6<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Situ\u00e9 au lieu dit \u00ab\u00a0La Roche\u00a0\u00bb \u00e0 Beaufay 72110 dans la Sarthe, le g\u00eete est \u00e0 25minutes du Mans Via GoogleMap : https:\/\/maps.app.goo.gl\/NcyErT1PyTdQqjuc6<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/49"}],"collection":[{"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=49"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/49\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":220,"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/49\/revisions\/220"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/harasdelaroche.fr\/index.php\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=49"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}